# Instalar package
## Ejecucion automatica node
-g porque es global,para todo node, para no tener que estar ejecutando node cada 2 por tres
* sudo npm install -g nodemon
* nodemon nombreApp.js 


# help 

> Operador condicional (ternario) `condición ? expr1 : expr2` , if en una sola linea